發現左男朋友叫第個女仔做bb

好撚嬲 我決定左要飛男朋友再搶左個女仔去
等佢溝唔到條女之餘都得唔到我
一世打飛機啦死仆街

我要反笠頂帽比佢 你老母

你d怨氣重到

你對條仔唔好就抵撚死

1999

我對佢好好

姐係我要搶走佢條新女

係啊我怨婦黎 佢得罪我佢唔好彩

你男友都口中我bb搶走埋我ok?

可能人地真係叫bb呢

努力

多謝

基

我條女都覺得佢自己對我好好
我心諗：屌你老味啦
幾想一巴摑醒佢

gay

搵連登班毒撚溝左個女仔

溝到先算啦

佢其實係叫我，你快啲嚟搶我

基你鹵味腸

HEHE

搶完中出即飛

中出你ok？

我唔準你咁笑毒撚

樓主，有冇諗過你都可以叫其他男人做bb
激返你男朋友。

This

你同佢互射左未